modelos y controladores en singular
rutas en plural
las carpetas de models y de controllers no vienen heshas, ya que express pone todo lo del controlador en las rutas y los modelos noecsisten
index.pug como convencional (aunque no tengo pensado hacer nada de vistas aqui)
cada vez que se crea una nueva instancia mvc se va a app.js para agregar las rutas xd